[開盤] 麵咪媽同馬化雲終局之戰

麵咪媽 睇跌> 支持度[0]
馬化雲 睇升> 支持度[0]

買CALL期權, 賣PUT期權, LONG期指 > 可以為麵咪媽增加一點支持度
買PUT期權, 賣CALL期權, SHORT期指 > 可以為馬化雲增加一點支持度
貼真倉為實,請手寫自己ID名。

星期一收市價CLOSE既時候就會知呢場燈界大戰鹿死誰手。

左一巴右一巴 腫撚曬

留名

牛牛嘻

who's the boss？

藍毛毛.jpg

支持大dodo

最後平收收場

可能磨

睇怕星期一開唔到市

點解買相反會加支持票

燈界大戰,你明架啦

貼返張圖先
唔知邊個巴打咁好心機整既

個巴打叫 恒指熊待淋

燈神 Endgame

燈王之王大決戰

勁過宮本武藏 vs 佐佐木小次郎

上年四燈大戰精彩好多

好,簡直係偉大既藝術家,佢死左啲畫作一定會好值錢

支持麵麵

叫我?

每次睇都笑死

藝術家

收事後,原本一面佔優既馬化雲燈力非比尋常，下午17:30夜期一開就跟隨美國標普期貨一度跌超過20點。豈料麵麵有媽祖庇佑，開市後燈到道指由跌轉升，睇來仲有一番惡鬥。

無所謂四燈，始終都係麵哥為首，馬化雲緊隨其後，其餘不入流。